熱狗算唔算係男人之中個隻廢柴

高不成低不就

第二都幾好啦

霸住歐洲賽影衰英超

你咁講既咁好多球隊都係